關於法奧多次唔記得搣散熱器膠片一事

老鳳建議去法奧砌機者全部檢查一次
法奧請加強培訓負責砌機員工，必須記得搣膠片
手足可以繼續幫襯法奧，就當係順便訓練一吓啲員工
俾自己人一個機會，唔好幫襯賤東/淘你老寶/廢馬/珍寶呢啲紅/藍店

畀左幾多年機會?

搵得人砌 10之89幾乎唔識
叫d新仔自己黎? are you serious?柝爆某d parts又要計人為 d代理又贏

收皮啦五毛狗 起左腳定右腳啊

G2 同高登熊貓電腦又唔見樓豬你支持，係要盲推一間法奧，講到黃店非佢莫屬咁

又罵

收皮啦你 乜水啊你

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

以為本人

法奧不了
識砌機唔會去果度買啦

十個連登仔當中，至少起碼七個都推法奧，呢種風氣真係好唔健康，其他黃店黃過法奧都視而不見

今次需要集中一吓焦點
但老鳳係知道有其他黃店
例如你講嗰兩間，同埋正都

但老鳳唔願意見到有人令法奧流失嘅客戶轉去幫襯紅/藍店

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冒牌貨老鳯(狗隻#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(狗隻#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

求自己人名單

我用INTEL買塊AMD板做乜尻

聽講法奥砌機個個月薪得12000仲要返六日

自己人名單
法奧
正都
G2
熊貓電腦

有漏請引用回覆講低，沙皮狗分身搞事洗緊板

唔好用顏色黎當藉口啦

two 老鳯

信硬件台大佬刁民丁
砌機飛馬T記
U用intel
買intel股票
買件去淘寶

貼錢買伏野當係順便訓練一吓啲員工?
佢做得差仲要我地埋單 唔係呀話
老鳳你係咪short撚咗條根

解釋吓點解你推介人買賤東/淘係老寶啲貨
奶共狗先會去呢啲網買嘢，尤其係電腦
佢哋目標客人肯定係蚑那狗唔係香港人
賣俾你啲嘢裝晒間諜軟/硬件唔出奇

有P牌嗰個請幫手舉報
原因咁寫:
#301797 五毛帶風向+洗板+嚴重影響討論，此人為沙田you(#133680)分身

SE係唔係？

光速洗地 悠二永遠都係清泉

我都法奧, 無追開個台D POST,
有冇總結下應該重CHECK D乜野

又憑空FF 去睇清楚我個o個PO寫乜先啦

黃還黃 油二依家我都剩係用個網嚟睇吓價錢Only 砌得閪都唔會幫襯嫁啦

你去個個po睇清楚先啦
hkepc po黎

連登仔真係易比人帶到風向

出邊有個散熱器仲貼住塊膠紙Post 你去望下

自己人名單
法奧
正都
G2
熊貓電腦
SE

老鳳為追求效率，自己人名單除咗黑名單之外都會暫時相信
俾冒牌貨洗緊板忙緊舉報唔得閒fact check
請大家同時幫手瘋狂舉報P牌冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)洗板
原因咁寫:
#301797 五毛帶風向+洗板+嚴重影響討論，此人為沙田you(#133680)分身

g2都提 但無se
此po已完

t記啦

好人好者做咩要扮樓豬抹黑人
已扑柒

邊撚度完?
老鳳個置頂係會更新

請手足幫拖舉報冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)呢隻五毛沙皮狗分身嚴重洗板影響討論

全部report 晒

#HKisGB

se 不知幾正 有問有答 仲唔會閪口閪面 但你竟然提個g2黑到出藍油既先 你係咪人黎見你肯入返算啦

多謝手足

睇價錢ONLY 已經唔會再叫人去油二到砌

你嘅嫌疑已經暫時解除
俾個機會手足去改善吓啲服務
藍店就俾返藍屍幫襯

3年啦點畀....你要幾多條屍骸先可以知道係地獄黎

SE都一樣會有甩漏上次陪人去SE到砌 到拎機裝埋OS 見到把CPU扇係唔郁 望左陣入埋OS都係唔郁 問佢係唔係冇插線 佢先發現到 頂佢 U12A兩把扇 剩係插左後邊個把 前置既反而冇插

國慶坊一樣咁多傻鳩撚屌去幫襯口裡個個說不 身體銀包很誠實 明明隔離係SE

堅?

但u12a唔係單扇?有畀2 IN 1線咁好?定最後插底板位算?

賺得錢少/蝕錢自然會明白有咩要改善

T記:
SE:
正都:
中閪田:
熊猫:

入悠二post 見砌部機都要等十幾日 又成日水鳩人買 adata
搵佢買機都真係幾辛苦

係 SE到買U12A 俾兩把扇 插返係底板都唔知兩把COM埋一齊

靠你改善風氣

你intel打手

O SOR 我以為單塔單扇個隻
SE 唔會衰落去既 SE!!SE!!SE!!

INTEL打手呢個我認
最好多D人買AMD
十年後我又有勁INTEL換

悠二都幫客裝埋win10
不如裝埋個aida64 燒機10分鐘
冇問題再送貨
及早發現哩啲minor mistake
又可以減少客人拎到機有問題又要司機車過去收返部機嘅人力物力時間
有冇得諗？

旺電SE
SSP
G2 但要去前問價問貨 唔係落到就898
中央田 以前經常幫襯 但唔夾八字 獲獲都總有一兩件壞件要第二日換
邪都 普遍都樣樣貴少少 服務真心唔錯
熊貓 真係宣傳太少啦

經過政治審查之後，認為冇足夠嫌疑證實佢真係奶共
但係會建議手足留意多一排

其實唔洗燒機 安裝既時候留意下 唔好趕出貨 但唔該儲存多D貨啦屌你油二 不過成日都俾人開POST 屌出現問題 真心...

仲有未來科技

WIN10要SET ACC要SET PW/PIN CODE

科技都推

我咁大個仔都未燒過機
只係跑過下分

未來科技
呢個真係要睇吓有冇人覺得佢服務好過之前先得
暫時唔敢放入list

呢件奶共五毛冒牌貨係特登扮老鳳但係又追擊老鳳
一個P牌出賣咗佢
而且佢大量洗板，睇置頂照做就OK

real
又唔係平
成個乞衣咁喺度等

而家一樣好黑
又炒口罩
原價 $298 (樓上舖現貨)
炒到 $455

仲要溝埋假貨一齊賣？

炒咗條友請樓豬好過

老鳳建議請一個有電子/機械工程degree嘅人做指導

最新自己人(黃店)名單

暫時冇大量受投訴:
正都
熊貓電腦
SE

有待改善:
法奧
G2
未來科技

老鳳鼓勵有待改善嘅黃店盡力改善，令手足有更多選擇
從而避免幫襯紅/黑/藍店

請大家同時幫手瘋狂舉報P牌冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)洗板
原因咁寫:
#301797 五毛帶風向+洗板+嚴重影響討論，此人為沙田you(#133680)分身

咁又block一個ip

正都件少價貴, 不考慮

連仔未必可以block IP
因為有啲五毛狗會好醒目跟住手足一齊用VPN

應該點樣評價SE computer 電腦組合用海康威視SSD?

伏list

嘩屌
呢個問題好致命

未來科技都有待改善
直頭黑到砌機新手都知啦喎
拉埋其他黎扮正常